五音不全唱歌好聽既方法

係無方法

大膽啲啦
啲音樂仲大聲過你把聲

其實好大聲啊 個伴奏差

好多片教你搵音準架喎 今次睇曬未？

日日都練緊

就係咪撚唱

有冇試過哼歌？聽人講 哼完唱會準啲

搵首真正嘅instrumental版嚟唱

有練哼scale

auto tune

支Lam

有冇跟住原唱唱過 連節奏都錯

點搞

唔係哼scale吖！係哼一次首歌

樓主唔似隻耳仔問題 （聽唔出自己走音）

反而，你唔熟首歌，拍子好大問題，令到你跟唔到唱而走音

另外，把聲未開，加上唔識用聲